特朗普：美國很快將恢復經濟活動

下? 唔係嘛?

Trump而家應專注抗疫, 對中共報仇. 遲D先再諗恢復經濟活動.

特朗普：美國很快將恢復經濟活動
2020-03-24 HKT 09:00

美國總統特朗普表示，正考慮並研究如何重新開放美國經濟。

新型肺炎疫情在美國未見緩和跡象，特朗普在上星期呼籲民眾避免不必要的出行，部分州份已經停止經濟活動。特朗普在白宮的記者會上表示，美國很快將會「再次營業」，艾奧瓦、愛達荷等部分感染率相對較低的州份可能率先恢復經濟活動，華府不會考慮新的旅遊禁令，強調不會令疫情拖累經濟變成長期的經濟問題。

特朗普又感謝聯儲局擴大買債規模，他致電主席鮑威爾讚揚對方「做得好」。

忍 14 日，封關！

封關

繼續國際戰線追擊支那，咪比班賤畜扮無事

（國際戰線）借助全球爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動